\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Rahmenspulen},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Zwei dreieckige Rahmenspulen mit den Seitenlängen $a, b, c,$ den Windungszahlen $N_1$ bzw. $N_2$ un den Anschlussströmen $I_1$ bzw. $I_2$ liegen parallel zueinander im relativ kleinen Abstand $d$.
Berechnen Sie näherungsweise - mit dem Modell paralleler Linienleiter - die resultierende Kraft zwischen den beiden Spulen.
Wirkt diese Kraft anziehend oder abstoßend?
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
